==================
Новостная рассылка
==================

Время от времени мы рассылаем новости нашим подписчикам.
Чтобы подписаться на рассылку, отправьте нам электронное письмо, где напишите о вашем желании получать наши новости.

..
  Если у вас есть Google аккаунт, то перейдите по ссылке
  https://groups.google.com/g/laudate-uudised/about
  и нажмите кнопку "Вступить в группу".

Если вы хотите читать эти новости на своем телефоне, установите программу чтения RSS
(например, `Flym
<https://play.google.com/store/apps/details?id=net.frju.flym&hl=en>`_) и 
откройте новостную ленту https://www.laudate.ee/rss.xml

Архив новостей:

.. blogger_index::
